何謂5P 字，正字又點寫？

成日見有人屌5P 字？ 到底5P 字又係邊幾個？ 正字又點寫？

岩岩被巴打屌醒
好似「果」到個「果」字，正字是嗰

(嗰 喺 嘅 )唔係部部電腦電話都打到
但( 系 五 甘 牙 汁 )依啲就俾人屌硬既除非係波台

我想問「甘」 ，正字是？

咁

已經試過討論過

禾苗 會唔會變 我苗
既然 會唔會變 嘅然

唔會

可以寫到個系統喺當遇到某啲用法嗰陣至同你轉字

禾苗 = 禾苗
禾係 = 我係
既然 = 既然
係咁既 = 係咁嘅

是但啦，上網打隻字都仲認真

傻豬嚟嘅，嘅同既 讀音 意思 未必值得一個哦！